依晚有集會，如果疫情再嚴重加劇，恐怕最後連集會都無埋

#19Feb #金鐘 #集會 #新公務員工會
【新公務員工會公民廣場流水式集會】
日期 : 2月19日 (三)
時間 : 18:15 - 19:15
地點 : 金鐘公民廣場 ( 政總東翼前地 )
✅已獲發不反對通知書
目的 : 表達對政府於是次抗疫政策上的不滿，並為一眾前線抗疫團隊打氣。歡迎各位公務員同事及市民一同參與
*出席者請戴口罩 , 有肺炎病徵者請留在家中休息
Link :

尖沙咀 有手足為咗警惕大家唔好冷卻場運動，係寒冷嘅天氣下淨係着住短袖blackbloc，喺尖沙咀碼頭到舉起「寒冷並不可怕，人心冷卻才更可怕」字句，希望大家可以緊記抗疫期間都唔可以冷落左場運動，香港一日未光復，時代仍需革命

推

推！！大家去到的可以去寫張只紙， 停留一陣

推！！

推推推

Push

聽說新開的post是最容易上熱門的

冇人去？

其中引戰和罵戰post更加穩上三甲

連登仔最愛
討論邊個黃唔黃

今晚7點30分有 民間記者會 x 專業清算師 講前線醫護裝備

G持

而文宣行動post是很少人在做很多人的份
才勉強擠進熱門

依樣真

個個打開連登，就當抗爭佐

在座各位都值得表揚
不要怕羞

老實講
我會決定留係屋企
真係唔想出黎人傳人

聽說加一句請廣傳 就真的很容易廣傳開去

推呀上呀出黎啦

我會說
肺炎請在中國廣傳！

Hong Kong is not China!

無人去??

如果各位怕肺炎
無問題 因為就算係痴線嘅 有得揀佢都未必想咁痛苦咁死

Take care

出嚟又晒個口罩

坐地鐵又益黨鐵

pish

集會送頭

千萬個不去的理由

要去的
只要一個理由就夠了
不必多說

岩呀 係屋企打字好過

說時遲 那時快
此post已上熱門第七

到底係天意 定人為？

禁錯負皮
推返幾次

然後行動post 只會快速沈沒

Btw 推 今晚見

正評數雖然唔代表啲咩
但得三十幾又似乎講唔過去

多一點讚美
多一份動力

嗚嘩
上咗熱門第三

今日係咪暖咗
出緊汗

除咗樓主之外 你喺邊到睇到正評數
好奇一問

push

度度都見到男神

集會無毒
造反有罩

有時真係覺得唔知係風向撚定真on9
邊個黃咪睇邊個
唔黃又未去到藍咪等佢覺得值得你睇先睇

聽講電腦扮工模式能知天下事

兩邊都有
扮大愛撚 ＋ 所有人為敵撚
兩邊都扮引起互屌

係喎

曾經只是曾經
忘了愛

跌得好快

新post金身狀態似乎只有半個鐘
已跌至熱門第四

證明行動post真係無咩人入

激安殿堂開張都上得咁快

每日都講李萬gay

推政治明星

我唔會怪其他人
畢竟無人會24小時抗爭
輕鬆下是有必要的

推到更多人去

你個名

但時間分配比例上
應該有調節空間

大把機會

呢個moment 唔好太著重出來嘅人數，始終武漢肺炎中左就gg
而家主要應該做嘅係
多d打twitter戰線，多做運動，
好似中共抗日咁，趁政府煩緊疫情，我地火燒佢後欄
分化班藍絲廢佬，例如嚇9佢地疫情嚴峻，政府妄顧人民生死，要你地排十九幾個鍾買罩，而班差佬一個唔該就任拎，etc
對家都知而家冇可能physically打9我地，就youtube戰線，所以我地都唔可以放棄tw, YouTube 戰線

記住中共點抗日，就係7分宣傳，同打鳩個政府（國民黨），呢點好值得我地學

TUI

we have a task unfinished!!!!!!!!!!
we must go on

推呀

晒氣

係香港做義士真係on9

晒氣啦
香港人唔配民主

Gogogo

今晚見

119之後冇再出過,悶咗好耐

驚肺炎

巴打幾多日冇出街？

推啊

See you all

推
唔好再掛住屌乜鳩ETV浪費D時間

sorry 真係唔知

算係比較突發遲宣傳

完全唔識

極私怨

表達對政府於是次抗疫政策上的不滿

其實運動集會係咪已經冇咗？

工會算唔算係運動嘅一部分

推 大家唔好忘記

Z

可唔可以晏少少先完....
七點先放工...

香港獨立，唯一出路

幾日，一星期剩係返一日寫字樓

尖沙咀去政總點去最快？

仲集會，咪癲

一個鐘好短呀

最快喺黨鐵

會去嘅

其實無停過，日日上Twitter粒幾鐘文宣同report曬藍絲youtube channel

推推

金鐘出？

老實講，宜家最緊要保命，完左今次疫情我信仲有大把人出
攪集會聚集人群，增加傳播風險，真心白癡，呢D時候實少手足去，
然後又話無人去心寒 癡線 ，
革命用唔到真鎗都用下個腦啦

Yes

推！

一係調番轉
而家唔完全出
武肺一過即刻狂集會遊行
要攬炒炒到永不翻生